\section{Aproksymacja Lagrange'a 4 stopnia}

\subsection{Realizacja zadania}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/lagrange.eps}
\caption{Wykres funkcji f(x) wraz z jej interpolantem}
\label{fig:lagrange}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./rys/lagrange_error.eps}
\caption{Wykres zależności log\textsubscript{10}(błąd) od n}
\label{fig:lagrange_error}
\end{figure}

Stopień zbieżności: -1,3986

\subsection{Wniosek}

Dokładność przybliżenia rośnie wraz ze zmniejszeniem długości odcinka [a,b] interpolowanej funkcji.
